千字文 好失暈 睇撚到你頭都癢

以前講野好叻 氹到啲女女好開心
話咁快就一齊果隻

最近有個心儀女仔，差唔多每一句我都要搵軍師幫手 完全唔知點算好 個腦完全唔知咩叫趣味性對話 只幹實事說實話 但對住朋友又回復滑稽性格 屌 煩撚死我
連佢問我係邊個我都唔知點答 孤獨啦今鋪
仲要好易放棄，keep左一星期又會自己潛幾日水之後又搵返人地咁樣
有冇人好似我咁
2年前，試過傾左一個月之後我失蹤一個月再搵返佢，有可能都變冇可能

利申 我係tb 身邊基本上都係女仔fd 我成個ig都係女

痕？

收皮啦死tb

手快打錯

你寫唔返夠一千字我唔答你

set左鬧鐘未？

你條jerjer呢?